{
  "(Files are processed automatically, you just need to specify their order)": "(文件是自动处理，你只需要指定他们为了)",
  "\/about": "\/关于",
  "A Role defines a set of tasks a user assigned the role is allowed to perform. ": "一个作用限定的一组任务的一个用户的分配中的作用是允许执行。",
  "A model with the same name already exists.": "一个模型，与相同的名称已经存在。",
  "A new stable version of ORCHID is available. Please update to the latest version.": "一个稳定的新版本的兰花是可用的。 请更新的最新版本。",
  "About us": "关于我们",
  "Actual name in the system": "实际名称的系统",
  "Ad-specific content used to differentiate ads": "广告的具体内容的使用，以区分的广告",
  "Add": "添加",
  "Add Element": "加件",
  "Add link to browser favorites": "链接添加到浏览器收藏",
  "Add new model": "添加新的模型",
  "All models have been successfully generated.": "所有的模型已经成功地产生的。",
  "All registered users": "所有注册用户",
  "Allows you to quickly develop an application": "可以让你快速开发一个应用程序",
  "Alternative Text": "替代案文",
  "Alternative name": "替代的名字",
  "Announcement": "公告",
  "Announcement has been created or updated.": "宣布已经建立或更新。",
  "Announcement has been turned off.": "宣布已经关闭。",
  "Answer to the question": "问题的答案",
  "Apply": "适用",
  "Attachment": "附件",
  "Back to my account": "回到我的账户",
  "Backups": "备份",
  "Browse": "浏览",
  "Build all models": "建立所有的模型",
  "Cache": "高速缓存",
  "Cache configuration": "缓配置",
  "Campaign Source": "活动的来源",
  "Campaign content": "活动内容",
  "Campaign medium": "运动的介质",
  "Campaign name": "运动的名字",
  "Campaign term": "竞选期",
  "Cancel": "取消",
  "Categories": "类别",
  "Category": "类别",
  "Category name": "分类名称",
  "Category title": "类别的标题",
  "Category was removed": "类别物去除",
  "Category was saved": "类得救了",
  "Change Password": "改变密码",
  "Change a few things up and try submitting again.": "改变一些事情，并尝试提交一次。",
  "Change history": "改变历史",
  "Checking": "检查",
  "Choose Model": "选择模型",
  "Class": "类",
  "Clear Routes": "清楚的路线",
  "Clear all compiled view files": "清楚的所有编查看文件",
  "Clear application cache": "明确的应用缓存",
  "Clear cache": "清除缓存",
  "Clear configuration settings": "清楚的结构设置",
  "Clear displayed files": "清楚显示的文件",
  "Clear opcache": "明确opcache",
  "Clears the contents of the operation transaction cache": "清除内容的操作事务高速缓存",
  "Close": "靠近",
  "Columns": "列",
  "Comment": "评论",
  "Comment was removed": "评论，被删除",
  "Comment was saved": "评论意见保存",
  "Comments": "评论意见",
  "Comments allow your website's visitors to have a discussion with you and each other.": "评论的允许你网站的访客来讨论你和彼此。",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Content": "的内容",
  "Content management": "内容管理",
  "Create": "创建",
  "Create a cache file for faster configuration downloads": "创建一个缓存文件更快的结构下载",
  "Create a new model for your application": "创建一个新的模式应用程序",
  "Create a route cache file for faster route registration": "创建一个路线缓存文件更快的路线注册",
  "Create directory": "建立目录",
  "Created": "创建",
  "Crop": "农作物",
  "Crop image": "作物的图像",
  "Date of creation": "创建日期的",
  "Delete": "删除",
  "Description": "描述",
  "Determine the columns for your model": "确定列为你的模型",
  "Determine the relationships for this model": "确定关系，这种模式",
  "Display Name": "显示的名字",
  "Do not pass HTTP headers over the link": "不通过HTTP headers在链接",
  "Do not pass on the link TIC and PR.": "没有通过链接井和公关。",
  "Don't Use": "不要用",
  "Draft": "草案",
  "Drag": "拖",
  "Drag files here or click to download.": "拖文件在这里击或下载。",
  "E-Mail Address": "E-Mail地址",
  "Edit": "编辑",
  "Editable version of the current document": "编辑的版本的当前文档",
  "Editing of a custom menu (navigation) using drag & drop and localization support.": "编辑的定义菜单(导航)使用拖拉和本地化的支持。",
  "Element Menu": "素菜单",
  "Email": "电子邮件",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Enable task queue to backup.": "使任务的队列为备份。",
  "Enter your email": "输入你的电子邮件",
  "Enter your password": "输入你的密码",
  "Example": "例",
  "File Information": "文件信息",
  "File Manager allows you to perform the most frequent operations on files - create, open, move, rename, delete": "文件管理器可以执行的最常见的行动在文件的创建、开放的、动，重新命名，删除",
  "Filemanager": "文件管理器",
  "Filter": "过滤器",
  "Forgot your password?": "忘了密码了?",
  "Generate URL": "产生URL",
  "Generate UTM": "产生UTM",
  "Global system settings": "全球性的系统设置的",
  "Go back": "回去",
  "History of the company": "历史的公司",
  "In a new window": "在一个新的窗口",
  "In the current window": "在当前窗的",
  "Indicates that the tag (tag) is relevant to the current document": "表明标记(tag)是相关的当前文档",
  "Indicates that you must cache the specified resource in advance": "表示你必须缓的指定的资源提前",
  "Information to display": "信息显示",
  "Last edit": "最后编辑",
  "Link": "链接",
  "Link Target": "链接目标",
  "Link to a colleague's page": "链接到一位同事的页面",
  "Link to a colleague's page (not at work)": "链接到一位同事的页面(不是在工作)",
  "Link to a document with help": "链接到文件的帮助",
  "Link to a page with a license agreement or copyrights": "页面的链接与许可证协议或版权",
  "Link to author page on another domain": "链接到提交人页上的另一个领域",
  "Link to content": "链接的内容",
  "Link to friend page": "链接到朋友页",
  "Link to next page or section": "链接到下一页或部分",
  "Link to page with details": "链接页面上的细节",
  "Link to search": "链接搜索",
  "Link to the first page": "链接的第一页",
  "Link to the last page": "链接到的最后一页",
  "Link to the page about the author on the same domain": "链接到该网页有关提交人在相同的领域",
  "Link to the page with contact information": "链接到该网页有联系信息",
  "Link to the parent page": "链接到父页",
  "Link to the previous page or section": "链接到前一页或部分",
  "Link to the site archive": "链接到该网站的档案",
  "Login": "登录",
  "Login as user": "登录用户",
  "Main": "主",
  "Mark all as read": "标记所有的阅读",
  "Marketing medium: (e.g. cpc, ppc, banner, email)": "市场营销中：(例如：cpc，ppc、横幅、电子邮件)",
  "Media": "媒体",
  "Menu": "菜单",
  "Message": "消息",
  "Model Generator": "模型生成器",
  "Model Name:": "型号名称：",
  "Model builder": "模型生成器",
  "Model has been deleted": "模型已被删除",
  "Model successfully created.": "模型的成功创建。",
  "Modified": "修改",
  "Name": "名称",
  "Name role": "名称的作用",
  "Need help?": "需要帮忙吗？",
  "No notifications": "没有任何通知",
  "Notifications": "的通知",
  "Oh snap!": "哦单元!",
  "Only authorized users": "只有经过授权的用户",
  "Oops.. You just found an error page..": "哎呀...你只是发现了一个错误页..",
  "Operation completed successfully.": "操作的成功完成。",
  "Original referrer: (e.g. google, newsletter)": "原来源：(例如：谷歌、新闻稿)",
  "Paid keywords: (e.g. running+shoes)": "支付关键词：(例如：运行+鞋)",
  "Parent Category": "父类别",
  "Password": "密码",
  "Permanent link to a section or entry": "永久的一部分，或入口",
  "Please check the entered data, it may be necessary to specify in other languages.": "请输入的数据，可能有必要规定在其他语言。",
  "Please fill in the field.": "请填写的领域。",
  "Posts": "员额",
  "Product, promo code, or slogan (e.g. spring_sale)": "产品，促销代码或口号(例如spring_sale)",
  "Public alert": "公共警报",
  "Published": "出版",
  "Question": "的问题",
  "Recording": "记录",
  "Records not found": "记录没有发现",
  "Refresh": "刷新",
  "Relations": "关系",
  "Relationships": "关系",
  "Remember Me": "还记得我",
  "Remove": "删除",
  "Reset": "重置",
  "Reset Password": "密码重置",
  "Restore the record.": "恢复的记录。",
  "Role": "作用",
  "Role was removed": "作用是删除",
  "Role was saved": "作用是保存",
  "Roles": "角色",
  "Save": "保存",
  "Search": "搜索",
  "Search...": "搜索...",
  "Section or chapter of the current document": "节或一章当前文档",
  "Select Model": "选择模型",
  "Select or create model": "选择或创造型",
  "Semantic URL": "语义URL",
  "Send": "发送",
  "Send Password Reset Link": "送密码重置链接",
  "Settings": "设置",
  "Sharing access rights": "共享访问权",
  "Show comment": "显示的评论",
  "Sign in to your account": "标志在你的帐户",
  "Sign out": "登出",
  "Size": "尺寸",
  "Slug": "弹头",
  "Sort entries into groups of posts on a given topic. This helps the user to find the necessary information on the site.": "类条目组成的员额在一个特定问题的。 这可帮助用户找到所需信息的网站上。",
  "Status": "状态",
  "Support": "支持",
  "Support Message from": "支持消息",
  "System Name": "系统的名字",
  "Systems": "系统",
  "The task has been added to the queue.": "任务已经加入到队列中。",
  "Time of Publication": "出版时间",
  "Time of publication": "出版时间",
  "Tools": "工具",
  "URL": "URL",
  "UTM Generator": "UTM发生器",
  "Unique name": "唯一的名称",
  "Upload": "上传",
  "User": "用户",
  "User comment": "用户的评论",
  "User role display name": "用户的角色显示的名字",
  "User was removed": "用户被删除",
  "User was saved": "用户得救了",
  "User was saved.": "用户得救了。",
  "Users": "用户",
  "Visible to everyone": "见到大家",
  "We are sorry but our service is currently not available…": "我们很抱歉但我们的服务是目前不可用的...",
  "What to search...": "什么搜索...",
  "Without parent": "没有父母",
  "elements": "元素",
  "of": "的",
  "show": "显示"
}